iphone 個 fb 更新到on99 拉左邊係咁變影相

屌你on9真係 做乜撚野呀 個腦生屎忽到

成班用得好爽 無問題？

Fb新功能關iphone咩事？

你睇睇下無啦啦做咩要左拉??

跟IG
但IG個操作方法好易誤去左其他功能

每次一入去見到頂果行story就即刻拉上去，覺得一個個圈好樣衰，冇左四四方方果種整齊/平衡感，而且都冇人玩要玩都留返ig

Whatsapp都唔見有人玩
都唔知整黎做乜鳩

On9功能

關毒撚撚事咩

個左拉真係好煩 成日拉到